（元天屯）友賽專區

有無巴打想一齊踢？
現有七位巴打一齊踢
一齊踢嘅留個tg